有冇人想捐錢比波台弱智人士？

輕度：
致命靴里拉
反雞樂
唔知乜撚病屍麻
醉油(Trump)
返六日唔撚2
Ansu Fati
囉囉
夢不拾遺

中度：
孫銘謙
ON撚9
派膠子
佩雷斯主持
馬馬度沙高
黃禮志Yeji
黃禮志老公
小龍女禮志

重度：
愉雞樂
重能中場Elneny
港父
世界情色王

唐氏：
H Lozano
晴晴P
濕鳩liy
明叔

仲有好多不能盡數，有意助養佢地請返高登pm New Bendtner

囉囉只係輕度？

佢屌車迷嗰陣都尚算有文有路

高智力人士， iq 高過林伯

樓主
我

點解我擺最頭

樓主重症

的確係駁唔到。

你最唔嚴重，算好

可否加埋排名不分先後次序 驚人誤會我係輕度嘅第一名 謝謝🙏🏻

返六日唔撚2有個P，唔係本人，唔該

晴晴中左新冠之後又嚴重左

溜能左自己?

有無波台五毛名單睇下

波台冇五毛。

你睇夢不XX咁接近中度就知有分次序，你仲懵盛盛

無Siufa?

港毒之父 有大量波台五毛名單

有意助養佢地請返高登pm New Bendtner

冇漏，老友

好彩冇我

佢同你都係人格分裂姐 智力冇咩問題

LINK:

我地老友記都要協助。

佢傻閪嚟，移佢落去就啱

文盲（Wenmang）？

好彩無我

你有病

我捐左50蚊了

好，致命靴里拉同病屍麻一齊移入中度治療部。

咩病？

睇咗new次都冇==

關我能事。

佢認知障礙

你拎新移民關愛基金同生果金都夠食啦

捐比熱狗都唔撚比你啦

重度：偷雞樂

你連大阪同Kobe都唔識分 唔擺你去重度算比面

點睇成人台趁我地唔為意圍爐？
仲拎埋15妹個起底post出黎笑

中度=3noirvexa

等2和b 反雞樂 大雞樂起身 我地入去打仗

漏咗lemela

今次要一定撚到d大波無腦既女咸晒口

今日我撚到個藍屍呆左

呢個算唔算有病

W？

呢個會員勁勇

邊撚個W_Bendtner

弱能智，有能病吃藥膏

佢有柏金信

米踢爆

個N字有支針既

安史之亂如何導致「河朔割據型」和「中原防遏型」藩鎮的出現？(8分)

晴晴: 羅馬！羅馬！

晴狗腦海示意圖:

佢問你借的 你老人癡呆？

你勁似中度

我想。

点樣有文有路

幾時打仗

你輕度。

樓主利迷

你老尾又係"3noirvexa"你條柒頭
成撚日叫人俾意見
不如你改名叫"3-no-idea"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日叫人俾意見，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[有咩意見]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母3-no-idea
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人攞意見
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
3noirvexa我屌你老母

屌你老母

你可唔可以唔好破壞討論

屈我輕度？屌你老母樓主

冇人同你討論
得我理你

毅進星 100

嬲？

係屌都推先 要上熱門

院長蓋ching

推

推老味咩

咪r水吹
唔該

波台院友

第一個捐俾你

冇米X同世X算點？
唔尊重行迷？

我嚟咗香港50年。

好的

我唐氏

重度有雞樂 樓主想死？

佢邊位。

全部非人道毀滅啦

我性格係咁, 唔算唐氏

你覆診同翻醫生講啦

邊介？

你認知障礙

你咪我醫生（yi sheng）

你有澳門身份證 可以拎多一皮

咁好，除你名。

但唐氏真係等於弱智咩？唔係冇得高咩

我撚知咩 我做2工

除埋愉哥？

點幫佢地，樓主勁好人

針灸醫到弱智？

NEW_Bendtner

你搞錯啦 我邊止中度

好25

唔啦 呢件救唔番

屌 拉

佩雷斯主持得中度?

你勇於面對，中度差唔多啦

我都輕度 点解唔係list
拉

佢狗界天才 計返人類差唔多啦

仲有重度弱智會員 廢清🚬

唉 又要推

都算合理

榮

Suyiumoa 迷麻都是弱智

ching sick ball

起身了，可以開波！

有精神病就唔好要求咁多啦

入左。

ON撚9

拉

同意？

負

無何仔？

佢五毛

條友日日係高登再怨又怨 死廢老襯地淋就岩

佢幾多歲

4 張啦有

榮華呢

賓賓識野

左一n賓 左二a米

我地曼迷個個社會賢達
樓主係咪有咩誤會

得你算係

睇真啲除左我真係冇個正常
樓主好波

你除左一腳踏兩船之外都冇缺點

好彩冇我, 波台入面我算高智商

点會有您

您好貼心

成班拎去人道毀滅算

你咁撚惡做咩

留番d高質人士

我 你 仲有冇

無D.Dalot?

冇咪冇 傻西

似

樓主咪寫咗係，邊係似

dost

禮志中度 體諒啦

志哥又柒

佢無女，點踏

唔係弱智都唔好話自己係波台人

志哥

志

中度？

印度

損未？ 冇錢吃午餐

秒左賓

賓勁低階

屌你咩

拉啦屌

樓主25到仆街

夢sir都輕度

算幾厚道

世一迪XX嚟

哈哈

左賓右志

無樓主？我淨係想捐比樓主

你可以捐俾熱血公民